其實食放題，咩野食既成本最高？

刺生？
串燒？
天富羅？
甜品？

利申：今晚食左成2舊水，都唔覺得食左咁貴既野

留名想知

刺死

女侍應

三文魚外既刺身？

啲錯字好礙眼

學好中文啦 200蚊都比唔起

粟米
可樂

全撚部都係垃圾

成桶油

日本嚟講 照燒啲雞柳要萬四円 算幾貴
佢哋做生意好均爭 應該成本都係最貴
放題食多啲雞柳個心就唔會痛到癲喇

sor

但香港呢？

點解食個放題都要咁

計到咁盡，真係食得開心咩？

行入去已經輸咗

汽水

放題妹

牛肉加蔥花=8000 yen
照燒雞柳=14000 yen
醬醋茶=7000 yen
燒矮瓜=9000 yen

又唔好咁講
就算唔食放題 你入鋪頭食野都已經輸左

還懷疑是眼花

香港科理

我記得拉麵都係千幾Yen..

醋飯

成個標題1999 係咪想講食咩性價比最高

3個直必

任嗌架喎

How old are you

啲魚類仲要海鮮價 點食得起

多骨/殼 要慢慢食嘅成本最高

侍應kawaii 就得啦

張單就係high
張單啲銀碼真係big surprise

你食野唔係求好食而係要食返個本
咁你買其他野係咪都咁諗？

支拿人種後代，遺傳埋d支拿低賤人格

隻碟

牛肉加蔥花係配烏冬喎

幾時配烏冬呀？

個烏冬應該係optional

咪係

兩舊水都計到盡樓主捐番入你老母個閪窿度啦

樓主問下都要俾成班人屌 痴撚線連登仔

btw d錯字好礙眼

屌唔好撚啦好嘛我都想知等陣又騎劫左

字都未識寫學人開post

唉 d小學雞又放暑假了

呢個post做乜鳩

咁試下照燒d雞柳囉

食左咁耐 仲咁hungry

白飯

女老細

最緊要係個爐啊

出黎食野唔係食好味
食人成本係乜心理
人地開間舖下下俾你食盡成本
就聽執粒啦
本身就算正價普通食
食材佔成本比例都已經唔會高
何況放題⋯
我自己對放題好一般
就算同朋友食都偏向搵熟食
叫啲感覺會好味既試下
好味執到，唔好味就預左
（不過通常都有幾種好味）

回到本間野執左啦

食自己鐘意既 夠飽咪夠

呀秋

要食到幾時？

食自己鐘意既野咪得
有時我拉麵都照叫啦
細細碗而且幾好食

Sake都飲咗半打

好過孖蒸

食wonderful嘅裝修咋

劍魚 刺身帶子

叫一碟炒飯食最抵

熱ge飲左咁耐

以前找數要3008， 你200蚊食咩都係咁上下架啦

又話賺到盡聽執粒
又話食材成本佔比例唔高

老細情婦

富你老_

又試下加冰？

1個直必

真心亂到呢，都搵唔翻邊句真邊句膠

驗眼啦巴打

根本租金最貴，入去就咁坐喺度已經回本

唔係想計到盡，純粹想了解下呢一行既食物成本
問下問題都比人屌

連登仔真係高質